一句講哂 iphone 12 定 SSG S21

s21起碼仲有半年
睇下到時仲會唔會送中先

好難揀

冇S21
下代叫S30

下一代 Galaxy 114

問得呢d問題你都係用返三叔啦